[秒回]wooo～無心睡眠

首歌太舊冇人識

睇完鬼故訓唔著

睇咩鬼故

之前睇到個post話派利是我都好驚

眼訓但係又唔想訓

搵唔到exit既23層大廈
正宗又要驚又要睇

woooo~~口交戰

我都係，今日發生咗啲事搞到我訓唔著

咩事我幾日都係好辛苦

我都有睇呢個 又長又好睇

岩岩先開始追
半夜睇一流

我都好鍾意夜媽媽睇伊藤潤二

睇到訓唔到

互含
ok？

正呀我都有睇
睇到識背個隻

你鍾意既人有意無意之間講左句好傷你心既真心話應該要點樣釋懷?

比我飛嘅ex過得唔好，佢話自己再愛唔到而家條仔

唔知關唔關我事

三酸甘油脂

停唔到之後睇通頂

唯獨依個我投降

快啲出新野啦

做到朋友咪開解下佢 前提係唔好再朋友以外既感情落去

搵嘢忙下麻醉自己

但唔好齋諗，要真係搵嘢做，例如搵朋友踩下單車行下山咁，好快冇事

不如你講多啲